覺吾覺入咗小圈子電報群嘅會員應該禁入Kpop台永久流放..

我地成班手腳咁辛苦擊退崇日9打個江山返嚟咁多浮屍失蹤死咁多人你地喺到搞小圈子分化冇野牙..

老餅比人bu?

IZ*ONE 12個唔係condom

是

拉攏埋樓主入群🤫

wa好感動..

我肯為你地擋崇日9子彈你地肯為我退群嗎..

祟日能沉能晒底喎

。